富途買美股問題

想問下直接用港幣買美股
定
先唱美金再入富途再用美金買美股抵d?

如果長揸我覺得兌美金再買好d
如果短炒dt我會直接港元買

係富途入面有得唱美金

有兩種。
1. 直接入面用港幣換做美金之後買。
2. 跨市場交易，用你港幣做質押做美金用離買，係要收利息。

直接用港幣買美股 = 借錢,俾息,好貴
富途入面唱美金 = 貴小小,有匯率睇下先
先唱美金再入富途 = 研究下去邊到唱,點入美金,手續費幾錢

我唔係用港幣買美股，我表達錯
我意思係富途入面有個港幣換美金 而家好似hkd >usd 7.86>1 ,再美金換返港紙就 1>7.82
銀行換完錢再塞入富途買好似抵小小？

上個月喺富途兌咗15000美金
百年7.85 富途7.865 貴2xx蚊 不過好快

富途有個功能係直接用港幣玩
你去銀行換咩匯率?幾錢手續費換一次?
銀行換完美金過數又洗唔洗手續費?
如果拎去找換店換個價應該係最靚,但你要抱住D現金周街走
我之前都係直接係富途入面換50000USD 7.86X
計過係差小小,但冇咩最低收費,唔洗煩,一個鍾換好
不過我冇諗過要換返港幣
如果你個個月來來回回我就唔知應該點先係最好啦

咁我都係直接牛牛換算，買完諗住長放

買Tesla?

😆 智障？

而家梗係等uber同玩環保肉公司啦

匯率未係好抵，但好方便，3分鐘就收到錢，最抵好似係跨市場交易，1萬港元or美元都係日息$1.x

諗住買環保肉

想問下你地富途開美股戶口有無填到w8-ben form?
我開戶果陣無人同我講過要填，淨係係成功開戶個email attached 左個w8-ben表格 既pdf
上網search過好似話海外投資者一定要填
求教學係咪要自己填寄去美國？
定係富途幫我地整左？

買左幾多

Good